[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區 (69)

討論港超及港隊：
[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區

討論香港外流球員：

香港外流球員討論區(14)

2018/19 港超參賽球隊
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

2019亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 傑志
2019亞協附加賽參賽資格 - 和富大埔
傑志如亞冠外出局，將轉戰亞協分組賽；如晉級亞冠分組賽，將由香港飛馬出戰亞協分組賽

賀歲盃 2019

2020亞洲足協U-23錦標賽外圍賽
G組球隊
🇭🇰香港、🇰🇵北韓、🇸🇬新加坡、🇲🇳蒙古

小組首名及四支最佳次名球隊晉級決賽週

賽程 (G組賽事由蒙古主辦)

2019年3月22日
🇰🇵北韓 vs 🇲🇳蒙古
🇭🇰香港 vs 🇸🇬新加坡

2019年3月24日
🇲🇳蒙古 vs 🇭🇰香港
🇸🇬新加坡 vs 🇰🇵北韓

2019年3月26日
🇰🇵北韓 vs 🇭🇰香港
🇸🇬新加坡 vs 🇲🇳蒙古

第41屆省港盃冠軍 香港

23人名單
守門員
謝家榮 (夢想FC)、高俊 (理文)、蔡子濤 (冠忠南區)

後衛
鍾昇霖 (標準流浪)、潘栢安 (夢想FC)、陳靜謙 (東方龍獅)、羅梓駿 (傑志)、余煒廉 (理文)、梁諾恆 (富力R&F)

中場
茹子楠 (東方龍獅)、何振廷 (凱景)、胡晉銘 (香港飛馬)、鄭展龍 (傑志)、杜國榆 (聖文德大學)

前鋒
陳廣豪 (佳聯元朗)、林樂勤 、彭林林 (夢想FC)、播磨浩謙、孫銘謙 (凱景)、鄭兆均 (理文)、袁振昇 (富力R&F)、鄭子森 (和富大埔)、安永佳 (三藩市大學)

首回合
2019年1月6日 (廣東省人民體育場)
中國廣東 2-1 香港

入球球員: 林樂勤 90‘ (夢想FC)

次回合
2019年1月9日 (香港大球場)
香港 4-0 中國廣東

入球球員: 安永佳 22’ (Syracuse University)

入球球員: 梁諾恆 50‘ (富力R&F)

入球球員: 袁振昇 56’ (富力R&F外借香港飛馬)

入球球員: 茹子楠 71‘ (東方龍獅)

[#香港勁揪] 2019省港盃香港隊奪冠精華MV (by 會員古巨基)

2019省港盃次回合-胡晉銘個人精華 (by 會員安宥真)

2019省港盃次回合-茹子楠個人精華 (by 會員偽善桐生一馬)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2018 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 徐宏傑：梅州客家 (中甲)

餘3年 - 陳俊樂：廣州富力 (中超) (暫借港超富力R&F至一月forever)

餘2年半 - 艾力士：延邊富德 (中甲)

餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐 (中甲)

餘1年 - 霍斌仁：維塞烏 (葡甲)

未知 - 辛祖：有待公佈

未知 - 基奧：有待公佈

未知 - 羅素：有待公佈

未知 - 杜國榆：胡米利亞 (西乙B)

餘4年半 - 茹子楠：科瓦彼達迪 (葡甲)

未知 - 曾健晃：Raslatts SK (瑞典第四級別)

未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源 (台甲)

未知 - 杜國榆：Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University (NCAA D1)

未知 - 安永佳：Syracuse University (NCAA D1)

未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D2)

未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

Lm

LM

Beef Ball stay

ATV 亞視數碼媒體 shared a post.
1 hr
【初五初六嚟睇波啦喂！】
贏唔到波飛去睇賀歲盃都唔緊要喎～除咗買飛入場支持之外，我哋初五同初六都會喺A1台播足晒4場精彩賽事㗎！播放時間將會喺稍後公佈，記得留意住呢個Post喇！哈哈(*´▽`*)

A1台傳送門：

阿周！阿周！

搵邊個旁述?

lm

留名

錄播

推

羅系不代表我

東網嗰日錄vo條仆街

中野三玖天下第一

體路均仔篇訪問幾好睇

#BondOut

【賀歲盃】費蘭尼證實已離港

初一賀歲盃賽事，中超的山東魯能將會迎戰奧克蘭城。有傳昨天才抵埗的費蘭尼已離開香港，山東魯能主教練李霄鵬今日在賽前記者會就證實費蘭尼在曼聯最後一場賽事拉傷小腿，在特意來香港與球迷見面後，現已回到比利時接受治療，賀歲盃將不會在陣中。

通海金融賀歲盃 Tonghai Financial CNY Cup 2019 #費蘭尼 #山東魯能

特登由歐洲飛黎香港再飛返歐洲

有冇人聽日入場同邦狗開年

1月18號記者會，蘇斯克查講過費蘭尼傷3-4周
sob無講大話，搵人笨嘅係禿頭羅

飛左去廣州處理轉會事宜，再黎香港搭飛機返去

轉會野唔可以電子做？

點都要佢黎一黎 呃人買左飛先架嘛

唔想益澳門通輯犯，不了

屌你老母 回水

打破咁多年有直播既傳統，費蘭尼黎食個飯就返屋企。。。 呢d係咪都係賀歲盃突破呀，不如再突破d去澳門搞返場吧 羅生

腦屍一嘢擊殺咗自己女神

77.7%

true

有冇野狗選手隊最終名單

咁得既始終要個人黎睇下個身體狀況

你識條鐵咩? 腦屍身為大don't慌大完帥, 為左大don't慌不惜大義滅親, 試問你又做唔做得出?

牛丸真係慘
泊錯碼頭

費蘭尼？
薛琦鉉咋掛

我昨晚亦有詢問港隊教練Kevin Bond ，有關港隊的備戰情況，他說球員操練態度積極，而且他們都一定會盡顯身價，希望有機會給外國球探垂青，另外憑着有主場之利，首要目標就是能擊敗鳥棲砂岩，進入決賽。

你就想啦港隊

港你老母，賀歲隊就賀歲隊

越俎代庖

羅狗邦狗

好彩淨係買左學生飛

差d比羅神陰左買包廂層

香港賀歲盃選手隊 唔係香港代表隊ok?

柒哥

小學雞貪平坐龍門後面 對面嘈乜鳩 後知後覺廢托波己入
我真係恭喜你呀

龍門後面其實都好睇

陰啲陰啲想做勢

tag 前熱刺球星

全力支持廢托炒佢老母

GK有冇第三個人選

挽留牛然

真係無髮無天
搵海關

求其坐人哋個位咪得囉

冇人查飛

羅神好波

港台app有冇得重溫?

淨係話隨隊來港，同埋申請工作證
無話過落場啵

港你老母隊咩
#BondOut

牛演唔做了？

被請辭

fox sports係咪無左亞冠
聽日有外圍賽但listing唔見

外圍賽頭兩圈直播權係主隊擁有

明白了
希望有link

香港足球界賀歲足球比賽

傳統
賀歲盃(河水盃)

地區
屯門兆麟賀歲盃

仲有咩坊間比賽值得推介？

新加坡嗰場fb有page免費直播添

麥花臣新春發財杯

錄播不如唔好播

有直播又少左人買飛

Post 頭外流有兩個 remi

變咗酒樓嗰種落場

明明本身之前都返咗比利時養傷

同個台一樣咁垃圾

急救，聽日仲可以係邊攞飛，度度都收爐

當薛琦鉉係99%嘅時候
77.7%代表啲咩大家明啦

新年快樂！

認真
會唔會係計咩商業活動點點點冇得電視直播
港台啲野真係好奇怪鬼鼠

搵人私訊renne佢哋
一路守歲一路睇

伊館？

我諗緊博ua isquare, 戲院應該開，麥花臣都唔開

日籍廣告演員同費托影相

俾我呢啲海外狗睇

錄播 production 平好多
呢個最大機會

Cityline好似有啲機可以攞飛，ching可以網上睇下邊到就腳去攞。

利申：今日去左文娛中心部機攞

thank

聽日著咩色衫撐港聯好？

紅

紅色港隊算了
白衫夢想

著理文波衫得唔得

垃立同大家拜年

黃馬

有人係大陸專登來香港睇流浪 ？

撈鬆偉

9up 旁白

要射signal比日本同大陸la下話

睇下人地有冇買架啫

特惠飛賣哂

羅神又高贏？今㳄可以坐到三萬人？

我這樣討厭
他完美
茹子楠共你 好好地相處

有聲

今日三點到六點佢寧願重播港九校際乒乓波比賽

大哥

長輩親友帶同大批小朋友回鄉，小朋友吃完飯便會放煙火及燒爆竹到天亮，後來發覺對環境有影響便少了再玩。

「來港的幾年，試過兩年孤獨地在宿舍度過，近年會主動約朋友到他們家中慶祝，過年前有時間還會到旺角花墟逛花市，感受熱鬧氣氛。」
黃洋同大連幫好似麻麻

講讀緊大學個陣

On9

有冇ching知東方元朗菁英盃完場後嘈交係咩事情

東方入完12碼想執波快啲開波，元朗有個球員阻住東方執波，好似有啲推撞，基本上嗰幾分鐘係下半場最精彩嘅畫面

不不不，係完場後

唔知了，冇留意

原來肥蔡有踢預備組

做埋隊長

踢足全場

歐冲有出

上季聯賽冠軍

佢本身都應該識踢波？

身高184

佢以前係踼波，為搵食先從商

LED廣告牌呢？

我都想問

羅系又柒

見過大哥幾次旺角場同阿橋一齊走

Canny呢？

結唔成婚啦陰公

轉大電視

屌 歐沖預備組都要打後備

你個嘢壞咗呀

趕完夜市入黎踢下半場啱啱好

話時話MMA個陣都幾勁
又鳩沖又賜B又正義馬又唐道big

羅神marketing就掂
靠佢老婆就食得屎啦

冇人落廣告

點會冇人落，佢現場呢堆全部比晒所有LED牌5秒都得架

即係又水鳩人

吉爾 叫返基爾啦

無費蘭尼, 無LED牌

鳩up呃鳩人

唔係點樣氹班友落搭

羅系是港足最大敵人

報海關了

🐶🇪🇸🐶🇭🇰🐶🐶🐶🐶🐶🇧🇷🐶

09打龍 想輸幾多球

又睇下佢今晚點解釋

kb連土炮教練都不如

打緊乜

屌
港台直接將電台老靜講波配返落電視

咁如果真係羅神唔科水 / 唔俾直播都冇計

下半場轉返伍家謙...
上下半場唔同評述

屌又變返老靜
機關槍咁好煩
太有賀歲講波 feel

電台講波個風格真係好old school

電視同電台邊同

KB捨得躝未

佢躝唔躝都唔關我事

反骨+bitch

賀歲盃feel

09廢L到

kb有晒全香港最好果對翼，打左d乜出黎？

咁都cv好？求撚其短富做教練算

一句講晒，飛馬根本唔夠班

西仔都勁過佢

不要kb 教港隊please

呢隊港聯都幾弱

唔到球迷話事 一切羅神話事

有基爾頓唔識用

會唔會有啲外援踼港隊對港聯更加落力

依兩年都係咁嘅戲碼 太悶

講真今日真係趕客波

省港盃仲好睇

係都搵個有料d
KB只係列納跟班

但冇最好嘅中場中呢 下半場咁後先出祖連奴

第二次教羅馬都已經見晒底

09逢fake必中

睇到差啲訓著

幾時亞冠外圍第二圈

望見馬高斯就覺得佢辛苦
防又係佢 攻又係佢

佐佐木咁垃圾都有人吹奏

下個禮拜二定三

好過蝗俊皓

死攬黃俊皓

大頭 vs 老靜
正負皮大決鬥

其實09識唔識撲12碼嫁

其他董事：教左D咩垃圾出黎

投票: 4:1 不要KB
羅系: 程序唔岩!

羅神攪波而家縮皮
以前攪南華集全港精英
而家根本唔上唔落
飛馬個底同南華差得遠，根本返唔到去以前高度

見到1:1都feel到頂 射pen 9成9會輸

2017 咪又係差唔多
一隊韓職一隊泰超，搭隊奧克蘭城 (臨時拉夫)
但踢落好好多

我以為換陳7 打SS
Major 打正中鋒

啱啱倒轉
陳7打中鋒掟界外球，我忍左1日唔講粗口都忍唔住屌左出黎

人地而家謀住做足總主席 球會野當興趣搞

跟班唔緊要
好似 Phelan 咁勁 is ok

有傑吖嘛 點閪都有返兩腳猜波睇下

下星期二

烏鴉 >>>>>>>>>>>>KB
這就是分別

吹奏朱蛇

咁又冇咁誇 朱蛇教咁耐屌咁耐 只不過隊波d人技術好d 有返d組織睇下 kb果d踢法過時 仲衰撚過白生

球球都同一邊 lol

港澳足球埠際賽咁咪唔可出席？
主席未必太大咬
你隊波攪到咁屎，主條撚

有冇師兄講下佐迪有咩勁

亞冠外圍賽第一圈
暫時
內政聯 1:2 雅加達

食腦
finishing

點解冇LED？

黑山伊巴
猜拿帖
硬淨奧克蘭
港聯

今年
最勁得個柏利
架仔個9號又係養生

起碼隊波有form
今日中場靠馬高斯
前場靠祖連奴 蘇沙
但全部都係個人能力

89'內政亂 1:3 佩斯查
79'菜裂撕 1:2 仰光聯

回水

最開心KB收皮

場波最有kb影子嗰下
應該係下半場港隊自由球，馬高斯左路斬去尾柱俾柒哥頭槌二傳，點知頂空氣

究竟係咪騙案？
初三前會唔會有突破性發展？

養生都入波喎

全長200米嘅畫面

但計名氣pelle加torres已經屌打晒個3隊

乜都關牙帥事

比費托入個球，兩個中堅無乜溝通，甩曬

羅斯

中堅廢到

上季隊友嚟

羅斯想細佬mark, 但細佬唔知

KB 返去做跟班啦 唔好以為自己鬼佬樣就做到Head Coach

羅斯屌09唔出聲

港聯飲恨而回，教練奇雲邦特讚揚球員傾盡全力，12碼落敗非戰之罪，「我感到難過，鳥棲砂岩是一支很好的球隊，但香港球員表現賣力，上半場踢得有紀律，我們也創造了幾次機會；下半場我們成功扳平，12碼大家機會均等，不幸我們今日是落敗一方。」另外，有記者問及港足帥位懸空一事，奇雲邦特認為職位對每一人來說都是良機，但他強調現階段專注賀歲盃，不希望討論此事。

咪搞

呢下好笑

但唔實際

香港球員？指洋為港？

應該係指當中1,2個真香港球員

大衛拉斐爾 MMA

神婆出黎解釋啦，唔解釋去消委會投訴，呢個係佢標榜既賣點

邦勾

09屌番佢
有腦都知要頂走啦

KB造勢大會以失敗告終

野狗

除左心涼
都係心涼

我住北區出銅鑼灣來回仲耐過一場波打90分鐘
初三撐通緝犯都有限度啦下話！！！

呢對香港賀歲盃選手隊重廢過省港盃香港C隊

功臣都係細佬

有冇人去神婆個led post推post

但拍檔係 螺絲

能力-199

請問又話有Led廣告版，去咗邊

同一邊都算 對面未起腳已經撲

佢set版，我辭職！

今日最感動既係大部份人都係撐自己友

港聯都有主場

聽tvb,安基斯捐一百萬比保良局

野狗每次we are hong kong都係失敗

安基斯幼稚園？

等睇羅神話過萬人支持邦狗野狗隊

跟隨俊立打氣

蘇沙踢到南華個時咁

講真睇左咁耐真心睇唔出

而家老啦

之前冇睇過佢？

但你地覺唔覺得應該要有人帶打氣

Ching

飛馬除衫果個好帶動到氣氛

I mean應唔應該去到港隊層面式打氣

佢變左鳥棲教練組公敵

They are not hk, is Pegasus invite team

證明堅蛇功力深厚
令大衛拉斐爾徹底 MMA 化

點解會揀佐迪

之前真係少 係到佢入左港隊先開始留意

其實我覺得佢唔係茅 係踢法過勇下下去盡姐

幼稚園咁有錢

這位英藉教練亦特別談到犯錯引致失球的羅斯，以及後備入替交出助攻的蘇沙：「羅斯表現不錯，那球他可能以為龍門會出迎，是個很難處理的情況，若這便全數否定他的表現是不公平；蘇沙今日踢得很不一樣，他的表現好得令球迷從座位上彈起。」

總理用學校個名捐

想打氣可以打 但呢隊事實唔係香港代表隊

觀眾係睇得出，所以打氣比人wfc

大埔lulu 都中獎

只係班友帶唔起，俊立一個人帶咗至少三個區嗌香港

成隊波冇乜凝聚力，四不像咁，唯獨陳7

慕沙同蘇沙都未識分

俊立真ultra
班kidchild 仲成日屌佢

塞列斯主場輸咗俾仰光聯

凱景足球隊祝各位豬年快樂、身體健康、心想事成、東成西就、萬事如意❤️

#豬年行好運 #場場勝利 #凱景 #港超聯 #大家多多支持

陳7一出現d人就嗌

羅斯我屌你老母
下下清唔哂搞死自己友

羅斯一向廢

佢一向廢

我知 睇咗年幾冇場唔屌到佢開花
屌喇星簽盧加路都好過佢 仲要係外援喎

唔明點解唔出干沙利斯

羅斯嘅表現都令我由座位上彈起

想即刻沖落去把牠往死裡打，屌你老母廢撚到嘔

野狗隊質素係咁上下啦

耐唔時會突然夢遊，腦缺氧咁撚樣

09一球十二碼都守唔到 KB辭職吧

好過假波威既

「老實說，費蘭度托里斯在日本效力鳥棲砂岩時，並不算太受關注，而他的球隊最後也差點降班了。」

羅斯黎左咁耐真係冇勁過

好似開頭勁過一兩場就收左皮

KB

竟然有人話要雞羅斯，冇羅斯既飛馬係斷左隻腳，可以拎去人道毀滅

一開始友誼賽廢到仆街
開季突然又勁返

羅生麻煩同KB 檢討下有無練過12碼

咁野狗的最終下場都只會俾漁護處攞去人道毀滅

係咪我講

印象大傷完就踼唔返

井川去咗集郵

羅斯頭兩場港超ok喎
跟住

可能問下仲有冇位俾佢註冊

姓羅嘅都係垃圾

千其咪俾KB教港隊
無form大腳9踢防守反擊
效率勁差果隻
隨時差過kim果隊

GW教港隊先似踢緊波識進攻

唔怪得知羅斯成日係飛馬踢後備啦
原來咁撚廢

知 LED 廣告板去咗邊未？

KB-哈利列納跟班only

羅冠聰

去前神婆fb洗版問到佢應為止囉

都係果句，連堅蛇都贏唔到就收皮啦

仲想教港隊

會唔會太廢

羅斯搞事喎

後備中堅得返76勇
一係下場陳七搭細佬打中堅

羅斯無可能廢得過76勇加柒爺，
佢喺飛馬打正選個時其實殺唔少波

無得屌 09 啦

廣告板未回應？走撚左數正垃圾

亞冠第一輪3隊主隊都輸波出局

外援既話係唔應該用呢兩條蛋散比啦

哩個角度睇唔到佢有幾柒
佢係移後緊，準備跳
突然停低唔跳，呃晒全場

想睇晒佢點同09互屌

除咗呢樣仲要出唔切嚟包越位

內政聯對耶加達個場淨係10分鐘精華都好惡睇
兩邊都季初病亂咁黎

塞列斯對仰光聯未搵到精華

唔止亞洲盃
AFC 全部比賽都轉曬 molten 波

仲有干沙利斯呀

其實今次賀歲盃張poster都好old school 下

AFC之前聲稱亞冠係adi

科威特競技反cup埋
第二圈對伊朗索柏阿罕

個個係亞冠?

我以為其他個幾個先關事

自覺

*膠

係 wor 頂

As the exclusive distributor and manufacturer of Adidas balls in Japan, Molten will also be providing Adidas-branded balls for all AFC Champions League matches.

呢個係molten
可能正賽先adi

有無link

件波衫幾鮮艷

AFC條 link 話除左亞冠全部都係 motlen
我估可能由 playoff 開始，因為其他規格同電視直播都係由 playoff 開始劃一
仲有亞冠用 adi 都係因為係 molten 做
但如果個 adi 波既波面係咁 hea 普通款真係

or

畫質算係最好

雖然唔勁，但用76勇同7爺，同斷左腳有咩分別

其實柒爺打返前咪ok
究竟係邊個天才諗到擺佢喺後衛

我懷疑係佢自己，跑唔郁咪踢後 d

係日本仔快定艾華慢咗

艾華頓左好多，港超化十分嚴重

佢跑幾下都冇氣啦

@艾華頓

佢退休吧啦

之前見到佢Facebook貼埋啲唔知咩 見到☭即刻扯爆旗嘅搞笑圖

搵埋佢老友9upper啦

艾華頓左好多，艾華右好多

老靜含撚啦 琴日講左句咩我地中國 緊係支持返中超球隊
我支佢老母臭化閪呀

好似係咩 “我地中國嘅特别行政區...”

傑承
傑（承認性侵）
曉聰
港威
斯

原來有出埋足球

石金華講架
唔係石仔就冼家裕

尋日馬高斯咁神都冇人吹奏嘅

費托在下半場換出後一直在球員通道觀戰，完場後在更衣室前，面對港聯球員要求簽名及合照都有求必應，其中跟港聯的西班牙前鋒佐迪交談接近10分鐘 。費托亦將其2件鳥栖的球員版球衣，送給佐迪及港聯另一西班牙同鄉馬高斯 。

佐迪表示，此前車路士來港友賽時已認識費托，透露今次跟對方交談了很多話題，包括有關香港的環境：「他很驚訝香港有很多高樓大廈。」

而費托被問到有否興趣日後來港發展時，只笑說：「我很滿意近半年在日本的生活，亦很高興在世界各地見到西班牙球員。我不知道將來的事，但目前我希望效力鳥栖很多年。」他亦笑言，很高興新加盟神戶勝利船、前西班牙國家隊隊友韋拿在日職重遇：「我們是朋友，我會給予他最佳祝福，還有恩尼斯達，除了遇上我們（鳥栖）的時候。」

費托又讚港聯今仗表現不錯：「他們顯示出很想踢出好表現給球迷看 ，互射12碼亦關乎運氣。他們應該感到驕傲，再展望下場賽事。」

中咩？

尋日tvb比阿姐抽中
好似中金豬

華杜斯level

有歐冲？

F9加盟傑志可期

更快更靈活嘅華杜斯

thanks

尖隊真核

留係尖嘥左

出黎講未野呀梁芷珊

尋日真係踢得幾好

人地人工等於你一年班費有多

how about Forlan

科蘭黎working holiday咋

初三搵偉豪fu dragon半場出黎9up好過啦

真祖入大埔打亞協？

求torres帶jordi去鳥西

細榮 :馬高斯係尖既華杜斯

唔好同我講大埔亞協唔註哈利

馬高斯咩來頭
竟然係勁過華佬

真係唔知，但馬高斯真係係港超算係top class個班

之前冇出糧，出2成力踢住先

應該係高級版施素高
功能上似啲
華佬要派牌

今場擺明係為下年求合約

冇第二個亞援啦大埔？

雙箭頭伊高搭哈利，宜家加多個辛祖，唔係伊高打翼衛咁開心下話

學埋牙Kim d衰野搵辛袓打中場
btw, 辛袓應該咁啱約埋一齊行山咋

但應該唔會買多個亞援啦 咪都係註返哈利

可能註艾華度杜度唔註勞高
辛祖伊高哈利三箭頭

開年飯都有一齊食喎

妹祖強勢回歸

亞協用下都抵, 必要時咪後備拎佢出黎, 反正 av 有咩事都係斬, 辛祖夠高既

大頭相都影埋，辛祖加盟大埔只待官宣

哈利, 伊高, 袓, 勞高

仲有Phillip ww

支持大埔堅持擺大頭

支持大埔了

6個攻擊球員

本身想post上嚟但原來已經有兩個poat咗

但AV堅啲換人移動

影得咁hea

唔通呢個就係big deal

電話影得靚過相機

頂死班北韓佬

2月16就有真祖強姦kidchild

基藍馬辛祖哈利

領先同落後都係同一個陣

落後會用基藍馬炸佢老味

幾時先有得再睇風車sir 帶港隊

E高 辛袓 哈利 歐沖
大埔最攻

大埔攻力全港最強

屎上醉攻

趙少唯件on9仔今次會唔會笑尻妺

肥佬蔡揼水

大埔今年真係好勁

成為班霸指日可待

落後嗰陣
艾華度+辛祖+哈利

要問過堅堅先

大埔櫻花

有AV堅注定冇班霸做

辛祖

Btw大廚去邊到

有無興趣去傑志學做巴西菜、西班牙菜、大連菜、上海菜、匈牙利菜甚至克羅地亞菜

佢心中只有南華最好，唔會去傑志

咁就去南華幫手護級啦

官宣了
辛祖著9號

🧨大年初二開年大吉，有位熟悉又新鮮嘅面孔為各位綠戰士送上祝福🎉

#wofootaipo #taipo #tpfc #和富大埔 #香港足球 #flyhigh #weallbelieve #newsigning #辛祖 #Sandro #新鮮滾熱辣 #即影即有

熱烈期待辛袓倒戈傑志入球剷草再聊kidchild隻揪

歐沖仲健在

佢笑果個toby down今季都叫威過2場

佢份糧淨係包練波 同活動

真祖

咁撚有錢既mma

條片d雜音嘈到 都唔知辛祖up左乜

又話去其他聯賽

還掂av堅唔出佢，外借去南華好過

白雀式望撚住健狗慶祝

大埔竟然咁健康去行山

Kidchild 又輸
朱力士又唔番嚟
重有邊個入藉前鋒可以簽
唔係真係基臭呀？

辛祖去大埔

真係唔知 av 堅點解咁好吸引力

妹祖+哈利+勞高+伊高

睇錢乍

因為LED公司在上星期尾入場安裝電子版時，發現接駁器跟球場原有設施系統不同，因年尾國內工廠已休息，所以趕不及製造，非常抱歉。

笑撚左
小小野都搞唔掂

羅系

佢算係咁，比著其他老細，連輸比傑志，分分鐘冇癮唔玩

羅系做野之前唔check清楚？

跟足程序又點會上星期先知有問題呀

哈利
Igor 生草 no goal
大佬聰 黃威
翟廷峯 杜度 基藍馬 李家豪
德古

有前冇後
出少爺頂黃威個位置上好d 但戰術大師應該會咁擺黃威

大腸

收起勞高註艾華度，黃威踢右邊

唔識整就問下馬會嘛

係就少爺打正選先
輸緊先出生草打鳩斬

大埔接收回流鬼佬真係有一手

技師李、羅素、潮流達人、辛祖⋯⋯

有錢係唔同啲既

南區
搵u10黎賀年
果然夠無良

可惜有得打亞協先嚟走兩個

接駁器唔同

假蛋樂仔昇仔去未來力
中村依家話可以當本地又受傷對霹靂出唔到

聯絡我們
舉報罪案
(i) 關於不良營商手法
(ii) 關於貨品或服務有虛假商品說明

為讓執行機構有效掌握資料以公正且合理地評估能否跟進，舉報人請填寫並將特定舉報表格 經以下途徑寄出:

郵遞: 香港郵政總局信箱1166號

傳真: (852) 2543 4942

電郵: crimereport@customs.gov.hk

本署會跟進您提供的資料。如有需要，調查人員會聯絡您以取得進一步的資料。倘若需要您的書面供詞，調查人員會邀請您到海關辦公室錄取。不論是次調查結果如何，您提供的資料將有助海關偵查該商戶可能涉及的違規行為。

根據《商品說明條例》第17(2)條，本署不能披露於調查個案時所獲得的資料，包括結案的考慮因素。如舉報人需要協助，請致電24小時舉報熱線 (852) 2545 6182與本署聯絡。

一般查詢
如要查詢一般資料，請聯絡一般查詢。

大家填咗未啊

咩接駁器咁把閉，得大陸痕？

辛祖歐沖應該都有人出得起錢掛

少少野都搞唔掂 點信你做足總主席呀?
唔投你 羅系！

搞錯呀，我專登買飛睇個LED 廣告牌嫁，
回水

季初細榮已經狂吹奏馬高斯
長傳好過華佬
仲要有埋罰球

d人求唔到婚點算

原來佢係拿督咁把炮

屌你老味符唔符合程序公義呀

變做白底黑字，求婚求足兩場波

計計下好似抵玩左

開心啲啦

拿督？？？

不過「被舉報的商戶資料」填咩好
香港飛馬足球隊？

btw冇買飛冇入場

但同南區一樣，一日唔換走av堅，大埔都好難真正成為班霸

牛丸代av堅

神祖：can u see

呢個有得諗

神婆間廣告公司？

主辦：RedMr Sports

識填啦

填左遞左未

問題係我冇買飛入場咩
正路應該係有入場嘅去報

咁呢度直接下載表格

堂堂港隊首席射手要去富亨企街影相，連茶記都無

唔知大埔有冇五星茶餐廳任食

Sorry囉

喺度

用嚟求婚一流

呢個都算既話
不如拎部ipad出黎show下都當係

大球場堆電視機都得

港隊首席射手唔係韋拿咩

佢講明超過二百米

臭朵

無李志堅無子弟兵無肥蔡，大埔即刻變返地底泥

大埔隊飯堂：
東興、琛仔小廚

監督/壁屋懲教所➡️高級監督(懲教行動)/懲教行動組
係咪升職 ？

雖然平時唔係太欣賞東方
但喺炒人果方面的確係果斷啲
唔似無生咁優柔寡斷

辛祖

係出面踢仲好啦

首席你老味

又變返妹祖

諗返都幾不可思議
真係可遇不可求

住烏又中 一早睇死Maxi House

咁都bin到c

二百（毫）米

港聯另一鋒將佐迪認為球隊今日表現出色，「射12碼就像擲毫要講運氣，我們未能打入決賽，但表現和戰果都很合理，對手的球員技術很好，尤其今季轉換了新的西班牙教練，更令一切都變得有組織，我們要跑得像瘋了一般！ 」他賽後與費蘭度托利斯相談約10分鐘，更獲費托相贈兩件球衣，「一件給我、一件給馬高斯，他問起香港的日常生活及足球環境，我不知道他是否有興趣來落班，但他對我和馬高斯都說很喜歡香港，尤其對於周遭都是高樓大廈感到驚訝。」

簽真祖守龍

對德古同三腳無信心

佢原先諗住香港同日本一樣都係有好多兩層式住宅？

其實辛祖係咪簽半季？
以前佢成日中間hea左，今次可能佢落力d洗cv
當然大埔進攻球員過多，想擺大個頭強攻

上星期已經知都冇講過
一係全面嚟睇失實陳述
一係之後誤導性遺漏
咁樣撚消費者都好意思講出口
做商人做到咁誠實

要啦
不過啲 timeline 要寫清楚

鬼佬連朗豪坊都覺得 amazying

大埔簽左安達，辛祖
爭冠幾進取

反而南區就無簽人，
靠ricky d戰術

amazing

係唔係400萬港紙簽半年咩？
係都唔算平啦

有興趣來落班都無$簽

簽左門票200蚊一場

條後防咁柒
前面畀多個Igor你都唔得掂啦

亞冠勝仗乜都抵哂

論排面 科蘭仲大牌過F9啦

安達都無消息

肥蔡有心搞波既 係睇下堅爸夠唔夠料姐

太耐冇打FM
依家萬令鎊週薪有咩球員？

正常人都會睇死佢間maxi house

無良柏呢

油渣都好有心

亞協8強之前，擺大個頭都應該有用既

最衰係成條後防真係個個都炸彈
簽 442 下半季頂下啦

仲得唔得呀442

你啲仆*呃

畀啲仆*昆

認真 mode 點都勁過哂班土炮掛

有無諗過442唔想踢

Carry愉園

重賞之下一定肯啦

442都得咁基藍馬都得啦

羅馬輸波開年 球迷爆粗賀歲

咁快唔記得1-8

幾時科水搵白頭佬返黎做總教練？

基藍馬踢得半場, 一人半場啦

2019-01-30
// 區師傅認為賀歲盃港聯有三位飛馬主力（查維斯、艾華及佐佐木周）在陣，他們本身土氣很旺，有殺氣幫助，所以穩贏日職代表、由費蘭度托利斯領軍的鳥棲砂岩。//

區仲德

算漏左09，拉菲爾同羅斯

佢無視左既祖連奴入波

屌係 wo

佢根本唔識廢鳩

計錯數 唔記得佢哋老闆係通緝犯

冇講錯 換走咪輸12m囉

陳肇麒 費蘭度 46‘
蘇沙 查維斯 46’
佐迪 艾華 60‘
盧均宜 積施利 69’
祖連奴 佐佐木周 69‘

多左辛祖 我估因埔註 伊高沙托尼 艾華度 杜度 哈利

去red mr唱羅太填詞啲歌好過

仲勁過傑志

真係唔明利馬簽黎把撚

遇變遷不知怎去處理 下意識找些方法逃避

睇返上個禮拜飛馬對傑志球12碼
09又係對手都未起腳，佢已經移去自己嘅左手面
結果華佬大大力抽09右手面

同尋晚一模一樣

世界盃金球獎 神射手 歐霸英超冠軍 vs 世界盃冠軍 歐聯歐霸冠軍 大家都差冇幾

心態王全盛期長啲，講球技，佢絕對比費托全面

儲人地d主力 減弱對手實力

走嗰陣已經同傑志炒左大獲啦 有咩輸唔輸

但係講靚仔呢？

科蘭Man好多啦
費托呢啲小白臉

歐沖係邊睇人放炮仗

費托好多女fans

咁如果計球迷呢

香港聯賽代表

可能澳門，澳門唔犯法（好似係）

搵到了
Ceres vs Yangon United

大埔足球隊係大埔放

出神貓啦 唔該KB 再出09唔洗旨意教港隊

?

KB教港隊 黃馬球員一定優先

放心喎
今次唔會拉隊食豬扒包嘅

Kb教港隊

會唔會教到香港隊好初一咁踢到一劈屎

對不起，因贊助商的一些技術問題，未能在今次賀歲杯盃中成功使用電子廣告板，對此我非常抱歉。

講名氣同知名度呢
費托全盛喺馬體會同猁軌
科蘭全盛喺維拉利爾同馬體會...

費托全盛其實得利同下體
科蘭仲有獌？

名氣同知名度全盛
唔係能力全盛
科蘭真係得獌，但個時未算真係成名啦，一個普普通通 on99 既年輕球員，同費托好難比

能力全盛真係心態王勁 d
王子無左速度就無啦

吸客我估王子勁d

㒹峯期能力科蘭勁d，除左球會外有世界杯金球
外型，人氣，名氣費托勁d，除左球會仲有世界杯冠軍
女球迷費托遠比科蘭多

回歸討論起點，費托議價能力>科蘭好正常

（見到費托）
女：
男：
（見到科籣）
女：
男：

（見到科蘭）
女：

應該係咁

十二碼王！幾撚有信心呀！

今年有得賺，因為個幾隊唔駛錢

傑志 Kitchee 慶祝新的一年。
昨天 12:30 發佈 ·
播磨浩謙祝各位球迷青春常駐，新年快樂！

#wearekitchee
#讓傑志傳承
祝U40隊員青春常駐

今日老銅有咩開

M記

大埔陣容都好強下
不過一日av堅教既話都

Kfc

後防唔掂

希望佢長玩 唔係玩幾年就gg

今日有冇單日飛賣？

冇，都係套票

2019豬年賀歲盃集中討論區(2)｜初三：決賽&季軍戰

有無人試過係大球場叫外賣，到咗去門口拎

好撚on9

Sad 初一唔得閒
淨得閒睇今日都要比一樣錢

羅神Marketing 你識條春咩

咁咪唔去囉

突發
賀歲杯有電視直播

錄播 =/= 直播

港台32台

想叫下一齊去103區

播番初一果場咋

Cathy轉左髮型麻麻地

佢出慕沙同基爾頓先會叫，講完

不可試探主，你的神

播今日

唔出飛馬球員先叫

唔理 照屌可也

Crazy

收手啦，Cathy is watching you

Cathy 仲靚過何超蓮
點搞

Blocked
Respect plz

Iris is watching you

Sor Cathy

岩岩羅黎打左次

今時今日既春暉係咪勁過英雄輝

76又然

KB教有加成

他同時再被問到對港隊主帥一位的態度時，直認自己非常有興趣執教：「我對香港的球員長短處都非常熟悉，而且在剛過去的一星期，大家都能看到我們以表現回應了一切難題，我相信自己處於一個較好的位置上。」他又透露以他了解有5至6人同時競爭港隊主帥一職。曾在邦特執教香港飛馬時效力的中場胡晉銘就指，對方的訓練具高水平，是一名高水準教練，「很開心可以在他身上學到很多東西。」

【賀歲盃】艾華建攻助港聯摘季 奇雲邦特認「非常有興趣」執教港隊

收檔啦野狗教練

今次如果腳腫特登唔跟程序咁請KB, 羅系會唔會話咩程序公義？

睇唔出kb有咩功力
今日又唔係淨用飛馬人
反而更有興趣果五六個係咩人

涼止山: 前夫嘅野與我無關

野狗ＢＯＮＤ食撚屎！！！！！

靠呢班人都唔見踢得特別好 ，仲話教港隊

甘巴爾有無sd多次form

實情KB以往喺香港教有乜威水史呢？

古惑角球

KB羅系贏個河水盃季軍就打晒丁

柏利

贊狗潛咗咁耐水就為咗整幾幅九唔搭八嘅圖
賀歲盃指洋為港就扮睇唔到

港聯主教練奇雲邦特則在賽後記招上，終直認自己非常有興趣執教港足，又認為自己非常了解香港球員的優點和缺點，相信在過去一周備戰賀歲盃，帶領球隊的表現回應一切困難，認為自己在港足帥位上，較有佳競爭條件。

野狗bond連AV堅都打唔贏
港隊比賽少，可以隨時放假返英國

其實點解大家咁反KB?
利申:新人冇留意香港波

好似係埔迷黎

陳七：打個電話就了解.jpg

今日賀歲杯超過21500人入場？
聽唔清

張春暉加人工啦

21634

Kb vs Gambau

王大雷 拎住支那國旗周圍走

之後Holloway 跑出

支那狗

賀歲杯都要拎旗

王大雷含撚啦

fuck you 好大聲

屌

有咩問題？

佢隻kidchild放緊假冇野做咪整幾幅圖出嚟刷下存在感囉

貝狗係咪都頒緊獎

唔講我以爲支那贏左亞洲盃

冠軍得5萬美金

唔講以為100萬

希望RTHK播港超
今日鏡頭同畫質完爆oncc
Oncc仲要球會比錢

只係RTHK未必夠資源

講兩句咪又收咗佢皮

支那畜

條支拿狗掉咗個盃落地下

贏左世界杯？

支那人舉支那旗is ok la

亞軍冇牌

dllm 王大雷 盃都跌撚埋

反正32台都無咩播

d大陸球員真係好撚冇品

留意到廣播唔敢提貝狗個名，啲cam唔敢影貝狗

生番咁

條友又嚟啦

屌你老味澳門通緝犯，LED廣告冇，昆9人入場，又幫KB同自己做勢上位

支那人隻眼細到

Agree

激兩激就燥

不過咪再揾班廢老嚟講

王大雷都識聽主持廣東話

真係好撚on9
特別係戴琳條撚屌

有無人吊7王大雷

上次問候完港人老母

一隊能力垃圾
一隊球品垃圾

精華冇收利是果下

香港大球場終於唔係圖書館

佢龍門球開慢少少都俾人噓啦 港台收唔到音？

憑住李志堅子弟兵12m先贏元朗後12m贏南華做雙冠王，第2季就比走晒去大埔既李志堅子弟兵打敗

屌柒你咪屌柒你囉
中國人自己咪又係最鐘意鬼打鬼

人地都係嚟睇F9啫，係睇你老撚咩

啲支那撚
對住蘿蔔頭就上晒腦
又聊交打，又無端端挑釁搞事，攞個 preseason 飛機盃都要拎枝國旗出嚟，有病

如果尾場係港聯對山東屌撚死班支那狗都似

咁你撐緊個隊呢

班契弟成日都話要打殘日本，又話好憎日本，但偏偏就要身體卻很誠實去日本旅行shopping

真係未見過費托咁好火

洗晒腦

點解要拍手畀班山東狗

咁愛國，但係打國家兩個字都做唔到，怕俾人BAN俾公安捉

上一次應該係車仔踢歐聯入巴塞波時

用你個logic 咁應該舉區旗喎

保贊條傻鳩又聊交嗌

贊狗選擇性失明架啦

趁人少少就發癲

襯墟嗰啲人係咁架啦，我同廖國文劉晃閪開年嗰時隔離都有條傻閪細細聲咁講「咁叻你落去吹啦」，心諗JM9

preseason 盃都拎旗本身已經好好笑
酋長盃國挑盃點會咁

一直叫開農曆新年 Lunar New Year
傻鳩邊度鄉下呀?

贊狗為支持自己愛隊傑志，就算被人圍攻都在所不惜

去越南同啲越南人講佢地過緊Chinese New Year囉

你咪kidchild囉

從其他手足回覆 feel 到有個 block 咗嘅會然回我 post

政府官方都係叫lunar new year

河水盃=NFL
Goodest logic

華人的新年姐

賀緊Lunar New Year

越南人都過架

傑迷朱基老是常出現

你而家先知用月球計呀 傻鳩

小學生常識堂應該冇教Lunar New Year

呢度係香港囉

你又要屌kidchild 又要睇啦

贊狗為支持傑志，曲線屌7人支持何妖

無入場睇 點解贏唔到山東？
費托踢足90？
有無波入

越南人要支持寧平水泥 咁香港人係咪要撐飛馬呀

唔怪得啲回覆咁撚奇怪，原來傻鳩保贊又偷用電腦

所有字夾埋都冇logic既

贊狗回應下

你畀隻大陸狗屌完認大陸人添

技不如人廢托執左球雞

jordi f7?

你認就得啦大陸狗

大陸狗有精神分裂 唔知自己幾時講過乜

你先知嚟？冇睇過都識

嬲撚到仆街，
成班傻鳩拍手俾班支那狗做乜撚？
噓聲已經唔多，
得幾位師兄同我一齊屌柒王大雷。

大佬呀，人地拎撚哂支那旗影相，
擺明笑鳩你班香港人冇撚用。
係球員通道仲特意停係度拎住支国旗傾計唔撚走
都仲可以唔嬲
俾人踩撚住仲拍手，屌你老母！

咁你有冇開佢年

你講你呀

好多人拍，球員通道左邊個班

我個邊好多人噓

屌王大雷比想像中多

完場走好少人出聲喎
可能我個邊小？

贏場飛機盃姐，以為贏亞冠？

坐廂房層冇乜人屌

贏撚到亞冠咩魯能

又秒左

咪同你一樣
都係得把口

特登 incognito 睇
屌農曆新年慶祝你會拎支旗出嚟喺屋企打飛機？
同 Superbowl 嘅比喻不倫就有手足答咗

睇唔到就當唔係

有記者問卡利拉斯中超和日職水平分別，卡利拉斯淡然一笑，「還是日職比較好。」

邊個係卡利拉斯

鳥棲砂岩教練

無話自己隊好😂😂

準備開定下個post

你咪屌柒左囉

護級隊對有亞冠資格嘅前列分子！

不用分得那麼細，大家都是kidchild

喂，HKBB收手啦，唔洗拜年咩，係度搞事

羅傑承坦言今次攪賀歲盃攪得好開心，而且計埋贊助費應該唔需要蝕錢。羅生仲話希望出年早少少開始準備，搵更多贊助，以更優惠的價格益球迷。2020年賀歲盃再見！

張圖我嗰陣特登解block cap

今日年初三唔洗拜年，聽日佢就會跟住媽咪去𢭃利是，唔係邊有錢睇佢愛隊大傑佛

幾好用，有機會嘅話cap多幾張嚟唔該

又扮睇唔到

贊狗真係kidchild嚟，俾人屌到反哂皮都要show張傑志捧盃相出嚟宣傳

真·心懷傑志

為選足總主席造勢
為KB獲聘港主帥造勢

大贏家=羅系 而非香港足球

又準備走數！？

還我LED廣告板

成個賀歲盃賽期得佢一個傑志前傑志後

乜今次球證水平好差劣咩

Ok

主辦賽事的羅傑承認為今屆賀歲盃氣氛良好，不單止頭場東道主贏波，尾場有火藥味打真軍更是令球迷感到開心。羅傑承總結今屆主辦經驗時說：「最初估計有1.4至1.5萬人入場，最後有2萬人是更加開心，下年可能考慮添食，甚至票價再賣平一點。今日體育專員楊德強及廣播處長梁家榮都有前來觀戰，港台32台更是直播兩場賽事，希望大家可以不分派別，合力催旺香港足球發展。」

羅傑承指今屆賽事成本為七位數港元，只要有大球場一半人入座便不用蝕本，現在的入座人數加上贊助商支持應該可以打和。他又指其實香港足球水準不低，好像頭場港聯演出也值得欣賞。對於來屆賀歲盃，羅傑承表示希望可以早點計劃：「如果可以早點計劃，應該可以做得更好，令賽事更加刺激，相信今屆已經令不少球迷感到開心和滿意。其實一直有英超球隊有意再來香港辦比賽，但如果門票要逾1000元，甚至1500、1600元一張又實在太貴，很難計算成本。如果下屆再辦賀歲盃，我們也想邀請日本球隊來港。」

神户啦下年

日本球隊 一係搵啲傳統有底蘊既例如鹿島 盤田 清水 東京
名牌就浦和 神戶 川崎
其他閪波不搵也擺啦

我基！

今年隊鳥棲沙岩好似好唔掂 又控唔好，出波又廢 唯一亮點係有廢托

護級隊就算啦

下年搵東京綠茵啊笨

加利韋特：「我來過香港幾次，相當享受，我相信我處於一個較有利的位置，因為的熟悉大部份香港的球員。」
他又指出，知道競爭者有一定實力，但仍然對成為港足主教練充滿信心：「我知道有不少具實力的教練對此職位有興趣，我們只能等待結果，但我真心認為自己有機會。因為我認識在香港的人，且了解香港足球的長處和短處。」在飛馬時已曾與奇雲邦特合作的港聯中場胡晉銘就指，奇雲邦特給予的指令簡單而清晰，所主理的操練亦具質素。

《泰晤士報》記者Martyn Ziegler報導，
目前雲加收到的四份邀請當中，有PSG的體育總監，某國家隊主教練（根據近日其他傳媒的報道判斷，可能是卡塔爾），以及兩家歐陸大球會的主帥職務。雲加與卡塔爾有密切聯繫，他經常出席beiN Sports的節目，有傳言指他可能獲邀帶領卡塔爾出戰2022年世界盃。另一個可能是，他會擔任PSG體育總監，代替與主帥杜曹（Thomas Tuchel）關係不和的軒歷基（Antero Henrique）。不過，軒歷基是否篤定離隊仍在未知數。

真係得香港先會咁on9等人send CV嚟in

好似話會有agent會聯絡d領隊問有冇興趣見工 Holloway都係話有agent contact佢

咪主動接觸咗白sir同荷路維

唔啱程序牙

冇廢托會有兩萬？

講就天下無敵
客觀講實程Kb同gw都係英式高q大棍

Kb今日win靠埋外隊人幫手姐
班兵弱d就係av堅手下敗將
有咩特別

好懷疑足總手上個list有冇人好過KB

冇質素嘅技術型球隊真係好難頂

應該講有冇人衰過KB

香港足球唔係垃圾
但香港球證一定係垃圾

屌你老母

一樣啦

rambo

王大雷 大家今次對佢好有禮貌

操你媽！

甘巴爾番嚟未

南國山河南帝居 截然定分在天書

堅爸都好過KB啦

點解朱基見親哩啲留言都唔回應

因為佢係kidchild
而kidchild 根據佢講已被屌到唔敢出聲

楊德強食撚屎 夏天去咗元朗東看台暴曬睇波未

問及除賀歲盃外，會否考慮舉辦其他外隊賽，羅傑承稱有英超球隊希望來港，但成本實在太高昂：「有英超球隊想來香港，都是前列的球隊，我們也有接觸，但聽過報價後覺得太貴了，最貴的門票或要賣到1500至1600元，一來沒那麼多人看有風險，二來真的太貴了。」

睇番Replay
奧克蘭城個黑鬼真係幾識講嘢

講真甘巴爾都係唔好得去邊
佢個套要長時間浸
同埋現時個pool嘅人未必啱踢佢套野
意識技術要求都唔低

而家最好有個即食d 延續GW個套
撇除羅系仆街因素
其實平心而論KB係暫時比較好嘅選擇
不過希望仲有其他選擇

羅神回應連登仔：「另一突破代替LED！」

羅傑承又稱，LED廣告板最終未能成事，是製作公司的慣用系統跟大球場不同，因內地廠房已休息而未能重製，故於3天內重新趕製布廣告板，但他強調：「幸好有另一突破可以代替，就是港台首次直播足球賽事，希望港台往後除了香港足球，也能直播更多其他本地體育賽事。」

獌軌猁妓其實點都有固定盤
賣最貴780都應該有人睇，當睇演唱會

我想佢番嚟代烏鴉姐

有我張改圖

9成講緊曼聯

RTHK大球場啲鏡頭同Now一樣

梁孔德係咪驚俾通緝犯架空，所以先偷偷地搵個荷路維頂住kb

點解英超挑戰盃做到但你羅系做唔到？

有記者問及羅傑承會否再次「大搞香港波」，他不置可否，表示始終賀歲盃不同普通足球，會再加考慮，但他評價港聯表現時似是略有所指，「我很高興選手隊的表現，最開心係峯迴路轉，12碼諗住輸硬，射唔入轉頭賀歲盃選手隊就入波，觀眾最開心見到谷底反彈，我希望所有嘢都係谷底反彈啦。」

甘巴爾岩教球會，培養一套踢法出黎，教國家隊一年練得幾多日波？ 又隊隊唔同風格（雖然大部分都係鳩斬+斬中為主）

會唔會係製作同播放唔同公司

佢有用就保住GW啦
做撚左縮頭烏龜幾個月唔撚出聲

谷底反彈極都唔會無啦啦由有罪變無罪

個記者串禿頭羅宜家細搞飛馬？

我見都set咗唔少部Cam

ON9CC大球場啲鏡頭就肯定係柒
冇任何分鏡
肯定係自家製

其實點解唔怪下自己冇一早check清楚個system岩唔岩

機係rthk, camera man唔知

屌9大陸仔就係爽

程序呢？有冇跟足？

GW斷得太正
今次可以叫荷路維跟正常程序應徴

將公司機密文件拎比傳媒，狗德係叻就一早告柒左條八婆啦

諗住鬼崇搵人，點知俾人喺個足球節目爆料加恥笑
真係豬dum兜

Come! Hong Kong Football

後嘉士伯年代賀歲盃入場人數
今晚的21643入場人數是後嘉士伯年代以來最高的
2007 梁垃圾:14633, 13564
2008 梁垃圾: 9239,12375
2009 羅神: 8936, 9428
2010 羅神/5件: 4922
2011 羅神: 11088, 11348
2012 羅神: 9879,10610
2013 5件: 5419, 5482
2014 石油張: 12174,13400
2015 石油張: 19522
2016 梁垃圾: 6296
2017 5件: 6372, 8588
2018 梁垃圾: 4239
2019 羅神: 14502, 21643

2017 5件: 6372, 8588

羅神屌打石油張

KB都唔撚識用人
搵費七打前鋒同輔鋒
祖連奴就打左翼

5氏marketing

泰韓紐

人太渺小 理想總超過負荷

羅系由輸變贏

又要貼返亞冠對全北果場門票收入出黎，一場已經夠比科蘭一半以上人工

香港球迷狂噓中超球隊 中國球迷：一世不來香港

支持！唔好過嚟！

請尊重油生

羅神marketing 今次係咪回到本

伍生需要尊重多啲

估唔到魯爾嗰年咁多人，淨係記得嗰場艾華上晒身

個場好似100 任坐

個年賣大包，好似幾十蚊

有無人支持下年無良柏搞賀歲盃

油渣

伍生搞賀歲盃2 日加埋人數都唔夠羅生一日

一陣搞到對面隊收唔到錢咪大鑊

歪

伍生都係唔好搞河水盃，慳返啲錢請鬼佬啦

羅生專心搞河水盃啦

通常講呢啲廢話既都係啲死窮撚，
根本無機會黎，只可以喺網上 9up，
但都好想係出自真係黎香港班垃圾把口

有無掟獎盃cap?

快d請所羅門群島國腳黎香港踢啦

我就唔信一個費托有成一萬人既號召力啦

如果山東唔用個中堅，俾費蘭尼拍柏利應該幾癲

旅遊巴接送直上大球場（唔包保險）

如果有費蘭尼，估計可以至少可以多千幾人入場
香港獌迷好多

可惜

香港又話三月約印度友賽？
又吿吹定未公佈

CLS

Kidchild鳩毛都未出齊就學人打飛機

傑志fans真性情

呢張圖要置頂

叫伍件簽費托先

原來呢個係JW 嚟

屌
係咪kidchild區平時未見過靚女

5爺爺簽JW做代言人啦

下年不如試下搵三隊日本球隊黎踢咪算

球員踢得開心，球迷睇到開心

赤口盃一定要請中日

收聲啦

前排仲話新帥會趕到三月約印度友賽

又得，我島搵多隊

港聯就搵廿三個打仔

中國輝
主席 梁大佬 牙凱 大衛拉菲爾
迪高 未諗到 未諗到
未諗到 柒爺 趙少維

打交係大埔搵咪得囉

大埔全隊

有球霸應該要搵萬隆

伍生搞亞冠
計入場收入贏晒

justin luk咁

贊狗嚟

下年不如搞中港大戰

一場過既賀歲盃放係初三踢，頭場可以係神戶對港聯，尾場係香港隊大戰中國隊。

中國輝
主席 梁大佬 牙凱 大衛拉菲爾
迪高 基爾頓 陳俊樂
徐德帥 柒爺 艾華頓

後備：
杜馬斯，費蘭度，短人

場交100%打得成

但身邊的確好撚多on9淨係撐廢托

好多人入場都係為球星
睇下尾場多咗幾多人就知

門票當100蚊coupon都係幾吸引

周街都39

梗係泡菜
泡菜都好抽得
同埋泡菜都有農曆新年
中日韓加MMA大埔

出法比奧收人山

最尾唔知有幾多人會冇用到

泰韓本身無問題
但一個歐洲聯賽球星都無就係咁先
不過個年都係借力谷隊波狀態打亞冠外
同樣係亞冠外，2017 真係認真過 2019 好多
相比之下似乎今年對亞冠外既決心細好多，態度俾人感覺係都輸硬無得打，唔洗約咁多外隊備戰啦

冇中日 首爾又廢到仆街

有派飛

細佬踢得好患得患失

聽日就去用 睇下red mr認唔認數

首爾係個年開始無端端跌 watt
唔知係咪老細 cut 水

下年可唔可以係全北 恆大 鹿角
或者換隊冇你男

腳軟？

加隊神戶
有小白同西班牙陳七

好多華人球員都係 黃俊皓胡晉銘都好曳

Sean居然冇份踢

表弟換主席啦

個人覺得柏利同古德斯觀賞價值大好多

濟洲聯

胡銘起碼球遠射見得下人

胡晉銘唔差喎
係拎左張黃姐

馮慶燁同表弟都冇

睇你想睇好波定好波加星

其實柏利好nice 又同哂球迷自拍咁
佢仲有心啦講真 樣又唔差又好波

原來基爾頓盧卡斯羅拔幾frd，今日佢地一齊走

Mk聰換左柏利波衫

柏利堅好波

主席淨係對傑志有啲聲氣
平時都係笠水狗多

柏利
1200萬歐元轉會費
1500萬英鎊年薪

原來彭美拉斯只係借古德斯去山東, 下半季收返

高拉特番去打佢個位

打到咁山東多數都買

但係埋門嗰吓真係

最緊要要搵埋佢老婆一齊影

做到收支平衡就好夠
收支平衡到嘅話大把有錢人搶住搞波

冇表弟?

其實請中超先好氣氛 又噓又幫對家打氣

前鋒搵勞高？

個人覺得佢啲防守企位好差 冇左馬高斯carry後更明顯

以呢兩場比肯定好波過廢托先

女朋友

砂岩好撚廢
得古恩卡控到波
唔係食住日中世仇真係睇到瞓著

瓦努阿圖後衛有個親戚有喺FB Add我，係咁問我有冇窿路幫佢去香港落班。

垃隊

算唔算亞援 定係大洋洲

大洋洲

叫佢搵埋前面個10號可以幫佢諗諗

個10號踢法好撚似文尼

有人唔撐走去撐支那狗抵俾你比人屌啦

十號係所羅門美欺，波友係咁彈奧城班友唔掂，唯一讚佢。

邊個咁得閒改Micah Lea'alafa個wiki去左傑志

唔通羅神同大家講我蝕錢幫KB造勢咩

想講呢，野狗隊打氣團都屌返人做咩屌王大雷

唔撚鍾意咪噓囉，上下半場都係入完一球就歎慢板，球迷係想睇好波，柏利打咗兩下倒掛一樣大把獎聲啦，初一砂岩對港聯咪一樣比人噓

幾撚on9先會入場睇王大雷

識睇梗係睇柏利同古迪斯，雖然古迪斯今日浪費咗幾個機會

係鍾意屌蝗大雷係咪唔得？

野狗隊打氣團某成員：咁你又撐王振鵬？咁叻咪淘寶啊

擺明對人唔對事，吹咩？